【TMHK 現場直播】行政長官林鄭月娥於聯合國人權理事會發表視像演說

等睇林鄭話自己都唔知

會唔會有國家直接屌柒佢

外交事務你冇權喎，區區一個特首憑咩啊。
要加速

一個炮灰

白花油準備好未

柒婆要1630先隆重登場

唔睇，一係打爛個電話，一係打爛個電視，兩樣都唔想

搖撚準備

又遲到

來了

喂
都唔係即場開佢波

一嚟就講國安法

傳聲筒出場喇

又攞梳打埠出嚟講

勁

Pre-recorded 㗎喎

各位, 柒婆出場啦

點解要用英文

錄音機7閪

好諷刺

到底聯合國會信呢個柒婆定係信民間影到既罪證

雖然UN已經比中共收賣左

Un 比人洗哂腦啦
如果唔係點會比柒婆演講呀

btw 佢係咪背左稿?

全程唔洗望既?

要向全世界講國安法有必要

國安法只會影響一小撮部份嘅暴徒，絕大部份香港人都可以安居樂業

緊係柒婆
個理事會d國家多數都有人權問題

可能係影片黎呢

仍然係唔知內容o既黨安法

完啦？

prerecorded video嚟

有roller喺鏡頭後面

係

屌，播帶咋

唔知內容 只能9up 15分鐘

On9，不如唔好講

有讀稿機

仲以為佢開Cam同人傾
點鳩知播片
屌哂鳩我時間

佢係口交部香港分局局長?

人權理事會有d料
上星期譴責完美國警暴，今日又搵到香港之母出席

一聽到佢喺度屌鳩外國雙重標準就想笑

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

Cam隔離有讀稿機

完左？無Q&A ?

咁Hea

連內容都唔知，咁空泛內容，講真人地國際社會當你傻

真係好似

唔會影響香港言論自由
唔會影響香港高度自治
唔會影響香港一國兩制

DLLM

為左個人健康
唔想睇臭閪

幫手re-tweet
澳洲有機會開條隊救手足呀

push this

出場講廢話

人權 ?????

真係柒出國際 洗唔到底架啦

工黨，仲要係SA省政府影子內閣成員

佢哋同自由黨傾掂數先再講啦

咪又係同呀叻講D野差唔多

Scott Morrison 醒咗好耐啦
佢係labour Party 嘅leader 呀師兄

實話中國人權係最好，所以香港不存在人權問題，係西方國家井底之蛙孤陋寡聞

以立場嚟睇 澳洲嘅態度係除美國以外最強硬 我諗有機會掛

Let me finish first, you are interviewing me

應該叫市長

I am the chief executive of Hong Kong

有冇人睇咗可以整理下

啲死八婆好鐘意咁講
自己離題 啲人同佢講
就let me finish first

喂我係特首啊

係時候到我地守護番正義女神

林鄭月娥死臭閪

Morrison係自由黨

一聽林鄭把死人聲我就關左電視了，聽都唔想聽～～

According to the basic law

又話聯合國係國家身份先入到嘅? 想搞港獨?

響中國體制入面
市長穩錢多但權力
重少過公安局長
黨 軍 警 政 商 民

竟然係咁 說好的黨政軍